[香港好議員] 有區議員擬動議要求議會表明反對馬料水填海

有沙田區議員發起動議，下月6日就馬料水填海計劃作討論，要求議會向政府表明反對立場。

土地供應專責小組主席黃遠輝接受本台訪問時表示，若土地諮詢就填海問題取得社會共識，將為城規會提供客觀參考，或有助方案較易推行。

填啦填啦 最好駁埋大埔同馬鞍山

填你條命咩，破壞海洋生態架。仲有咁多地起樓樓價容乜易跌架？咁我層樓點算啊？向海果D樓以為冇海景你係咪有得賠啊？

填到去長洲

窮登仔要有樓住喎，理得你海洋生態，話之中華白海豚生死

btw，要海景就好on9

吐露港真心應該填

填海比班新移民住

由馬鞍山填撚去埔啦